viutv既人入一入黎

你地係咪on9

請個垃圾大j上節目

真係智撚障 唔會再睇你地既節目

真係好撚趕客
仲趕客過林作

明知條係on9既 仲請佢上黎

你地真係仲on9